睇回過既post，可否按最新回覆排列

而唔係最後一次睇個post既時間

真係好想連登有高登起底果種功能
最好自己發過既post唔洗入設定搵
直接拉埋出黎
都唔知自己既回覆有冇人引用